
# BitMiner
### Clicker-Idle-Mobile-Game

Основна суть гри:
1. Клікай
2. Получай монети
3. Трать монети
4. Клікай і получай більше

---

За кожен клік гравець получає кількість монет, яка рівна його хешрейту / 100000  
Початковий хешрейт це 1.00 MH/s. За кожен клік гравець получатиме - 0.00001 ₿  
Після майнінгу певної кількості монет її можна буде потратити в магазині апгрейдів ПК.  
За кожен апгрейд, хешрейт гравця буде збільшено на число рівня комплектуючої.  
Наприклад, при купівлі Graphics Card 4-го рівня - хешрейт гравця буде збільшено на 4.  
Максимальний рівень кожної комплектуючої - 5-ий, при умові, що 0-ий рівень - це початкові значення.  
Всі комплектуючі ПК поділені на OS, Motherboard, CPU, RAM, Graphics Card, Network. 


Ось повний список всіх апгрейдів:  
OS : ```[Win XP → Win 7 → Win 8 → Win 10 → HiveOS → RaveOS]```  
MotherBoard : ```[A320 → A520 → B450 → B550 → X470 → X570]```  
CPU : ```[Ryzen 5 1600 → Ryzen 5 2600 → Ryzen 5 3600 → Ryzen 9 3900 → Ryzen 7 5800X → Ryzen 9 5950X]```  
RAM : ```[1x2 GB → 2x2 GB → 2x4 GB → 1x16 GB → 2x32 GB → 4x64 GB]```  
Graphics Card : ```[GTX 1060 → GTX 1070 → GTX 1080 → GTX 1660 → RTX 3080 → RTX 3090]```  
Network : ```[1 Mbit/s → 5 Mbit/s → 10 Mbit/s → 100 Mbit/s → 1 Gbit/s → 10 Gbit/s]```  

---

Крім звичайного хешрейту є також автоматичний хешрейт.  
Його можна получити при купівлі ASIC'ів на сторінці магазину ASIC.  
ASIC - application-specific integrated circuit.  
Автоматичний хешрейт має нарахувати гравцеві ту кількість монет, яку гравець намайнив в стані простою.  
(Не реалізовано через відсутність сервера, який би перевіряв час входу в гру та через ~~даунський~~ захист системи Android)  

Повний список всіх ASIC'ів:  
ASIC 1-1 : ```[AntMiner 1.0]```  
ASIC 1-2 : ```[EBIT E10.3]```  
ASIC 1-3 : ```[Cheetah F1]```  
ASIC 2-1 : ```[Aixin A1]```  
ASIC 2-2 : ```[Innosolicon A5]```  
ASIC 2-3 : ```[Innosolicon A10 Pro]```

---

P.S. В головному меню, не запускайте гру через кнопку Settings. В цьому випадку система обходить перевірку на існуючі збереження і не заповнює їх дефолтними данними.
